吊奶星 我老豆呢排無啦啦轉左去99台睇IU套泡菜劇

我即刻轉翻去無線吊漆佢話 泡菜劇垃圾比狗睇嫁 睇機場特警啦 佢即刻聲都唔敢聲 所以話支持本土真係好緊要..

睇泡都唔睇垃圾cctvb

好球

iu好撚正

佢依家戴左耳機係手機開viu app睇直播 痴能線..

IU邊個男人頂到
你老母呢排都冇著落架啦

我頂到IU最入

食撚屎啦你地

G持❤

原本有人話樓主係基我都唔信, 點知...

Iu世界第一

我娛樂台具燦星

食屎啦吊💔💋

有張震朗都唔識欣賞